勇武手足呢幾日忍一忍好嗎？

美國過幾日就復會，只要通過法案，成場抗爭嘅玩法就唔同晒，到時就到我哋清算敵人。
就算班市民因種種原因唔可以走得咁前，都一直好擔心你哋，
每次你哋戰鬥到凌晨，我都睇直播直至散場先瞓得著，我諗好多人都好似我咁，寧願自己代前線受傷。
所以就算你哋想KEEP住聲勢，都盡量做返啲低風險嘅事，留力呼籲外國繼續關注，
自殺更加唔好，唔單只傷害唔到敵人、令家人傷心，死咗就享受唔到將來勝利嘅成果。
我人微言輕，但陶傑都話過，大家可以暫時抖下。
萬一班民主國家真係做唔到嘢，我哋先再諗下一步點做，
但就算重拾勇武，都唔好硬拼，要採取低成本高效益嘅手法，
留得青山在，哪怕無柴燒。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

停？

唔係叫你永遠停，係呢幾日休養生息先

啱，全面升級做武裝組織

忍你老母

想行動就行動

不過唔好圍唔好守

be water

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

請咪再叫人忍，叫入盡快升級武裝組織

其實可理解為變，唔係停
烏克蘭同我地雖然相似，但唔可以直接套哂香港到

大家錫身d， 場運動拖落去政府驚過我地

無問題

又想食免費午餐

呢個世紀想食免費午餐既永遠都會付上最大既代價

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀～👇

認同,國際想插手,律政司想幫我地

推